召喚愛井力

臺主喺高登比人攪
被指控偷人AC
快啲過去幫手啊